極速IQ題

10杯水 入面有一杯係鹽水 ，用眼分唔出

最小要試飲幾多次先知到邊杯係鹽水？

唔比用運氣9飲。

最快係唔係3次？？？？

0次，一下估中

睇得出架傻系

假設睇唔出 剩係比用試飲既方法黎試出。最快要用幾多次？ 唔比9估黎飲